法律JJ 入，731聽日集會影響法院處理案件？

請問如果聽日集會混亂，法官係咪可以推遲審議？
義士係會繼續還押定保釋候查？
另外44人大概要審幾耐？

推到有律師入

或者法律系學生

驚搞到義士就唔好

推

Push

求法律專業人士

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

法律撚

律師們

法律系

幫推

根據鍵盤戰士習性，朝早唔會咁早起身
放心